人生要幾無意義先會睇《後生仔傾下偈》呢個節目?

個節目仲衰過啲濕鳩網台

我寧願聽何志光

何志光應該好過佢

大叫mode：收美國佬錢

後生仔傾下偈呢個節目個名
就非常唔後生仔

係長輩先會咁嘅視角
你幾時見有後生仔會話自己後生仔？

痴筋架你,聽城寨好過啦

咪啲長輩睇，睇黎了解後生仔囉

如果真係咁既話
咁班老一輩好難唔睇低班候生

呢個節目好悶

呢套垃圾真係顯得D男人好鳩廢,成班太監咁,成日畀D女人騎住
應該搵D資深雞蟲平衡下啦,大家鬥吹性史咁先有睇頭

後生仔根本唔會睇tvb

仲有個套乜鳩今期流行
老套到爆

今期流行呢個term
都10幾年啦唔老土先奇